{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077180?place[place_type]=GID&place[gid]=1077180&place[latitude]=35.8409640301&place[longitude]=129.5174725063&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이오스 풀빌라"
    },
    "text": "慶州イオスプールビラA、D棟は、個別プールと個別バーベキューグリルがある宿で、愛犬同伴可能です。 8kg以下の愛犬は宿泊費に4万ウォンずつ追加され、3kg以下の愛犬は宿泊費に2万ウォンずつ追加されます。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 当日の入室は午後6時まで可能であり、人数追加の際に追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、ペットと一緒に予約した場合は拒否されることがあります。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になる。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 宿泊施設はプールビラの形で運営されており、スパ/ウォルプールは11月14日から営業休止となります。 個別テラスバーベキューが楽しめ、オーシャンビューと無料映画(OTT)が提供されます。 アメニティもホテル式で提供され、追加人数に応じて費用が発生します。 周辺の観光地としては甘浦海岸、東宮と月池、柱状節理、大陵苑、月精橋、南山、仏国寺、花郎の丘があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、様々な客室情報があります。 A301の場合、最大8人まで使用可能な客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州イオスプールビラA、D棟はどのような施設ですか？",
            "answer": "慶州イオスプールビラA、D棟は個別プールと個別バーベキューグリルがある宿です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、8kg以下の愛犬は宿泊費に4万ウォンずつ追加され、3kg以下の愛犬は宿泊費に2万ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間までにチェックインしなければなりませんか？",
            "answer": "当日の入室は午後6時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、ペットと一緒に予約した場合は拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スパ/ウォルプールは11月14日から営業休止となります。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺の観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては甘浦海岸、東宮と月池、柱状節理、大陵苑、月精橋、南山、仏国寺、花郎の丘があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "A301の客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "A301の場合、最大8人まで使用可能な客室です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 616
    }
}